# simple render engine

Mam .obj, chci to parsovat a vizualizovat

    1. faze - scatter s matplotlib
    2. faze - scatter s vlastni projekci pomoci pinhole camera
    3. faze - plochy s vlastni projekci
    4. faze - materialy, vlastni projekce atd
Visualize polygon mesh object.

Tips: preved to do c++, udelej to from scratch, udelej si tam alternativu numpy